{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402187",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모던기와"
    },
    "text": "モダン瓦\\n\n京畿道九里市阿川洞315-2\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ「漢江展望」は10:30から23:00まで営業しており、日曜日は10:00から22:30まで営業しています。 ここは年中無休で運営されており、60席の座席を提供しています。 部屋はありませんが、広々とした漢江の眺めと広い庭園、屋外テラスが特徴で、江辺北路を見下ろすことができるメリットがあります。 このカフェはウォーカーヒルホテルから約5分の距離にあり、アクセスが良いです。 ドリンクメニューにはコーヒー、フルーツジュース、フルーツティー、スムージーなどを提供し、ベーカリーメニューにはピースケーキ、ワッフルなどがあります。 ソウルととても近い距離に位置しているのでわざわざ訪ねて行っても後悔しないほど素敵なカフェです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ「漢江展望」は10:30から23:00まで営業しています。日曜日は10:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "モダン瓦 京畿道九里市阿川洞315-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの座席数は何席ですか？",
            "answer": "60席の座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "このカフェは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "広々とした漢江の眺めと広い庭園、屋外テラスが特徴です。江辺北路を見下ろすことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアクセスは良いですか？",
            "answer": "ウォーカーヒルホテルから約5分の距離に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されているドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "コーヒー、フルーツジュース、フルーツティー、スムージーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されているベーカリーメニューは何ですか？",
            "answer": "ピースケーキ、ワッフルなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはソウルから近いですか？",
            "answer": "はい、ソウルととても近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは素敵ですか？",
            "answer": "はい、ソウルに訪れて後悔しないほど素敵なカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 364
    }
}